Service worker verificare funzionamento service worker

GENERAL

- disattivare audio su mobile

ABOUT US

-- MOBILE

la foto della family la rimuoviamo dal blocco e la inseriamo nello slider 

-- Testare contact form

- Collections
-- aggiungere link ai prodotti
-- gestire responsive
-- Controls hide ma non i pallini dello slider
-- Aggiungere IT / en

